43萬？

有冇攪錯！呢兩次都報細左！

保守睇都起碼80-100萬啦

民陣自從籌夠錢後，開始感覺冇咁上心，同好似變左中立。唔係想分化、感覺要檢討比d壓力佢地！

雖然有d嬲，不過算。點計都唔會準。按良心出左黎，做應該做既事，支持學生，堅持五大訴求，直到政府答應為止。

我覺得人數高過琴日個班垃圾就得啦

問題係，會比建制同政府又講咩，支持同反對者係一半一半！！